兄弟姊妹爬山 大家努力

但真是很累時， 試下深呼吸，認識自己當下既情緒。

試試用以下app

Or Headspace app

大家記住鬥長命鬥耐力都是重要